有冇巴打係冇女朋友嫁=.=

咁大個人都唔識女仔
心理變態

A09

主席

得你冇

真人有

得男朋友

有無好介紹

利申: A0

冇

我都係

好難會冇女朋友-.-

我都唔知點解

搵ptgf

2個

絲打今年幾大?

20碎

大把世界
我26啦, 冇幾多時間

冇人接近你？

靚仔就話姐

上次kong u見到樓主比好多仔圍

機佬

小妹都知小妹好正☺️

唔鍾意基佬